\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}

\usepackage{xltxtra}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{titling}

\setromanfont[Mapping=tex-text]{Liberation Serif}

\linespread{1.25}

\newcommand{\letiDepartment}{ВТ}
\newcommand{\labNumber}{3}
\newcommand{\descipline}{Сети ЭВМ}
\newcommand{\letiTeacher}{Бекенева Я.А.}
\newcommand{\theme}{Анализ заголовков электронной почты}
\newcommand{\letiGroup}{6306}

\title{Отчет по лабораторной работе}
\author{Золотухин М.А.}
\date{2019}

\begin{document}
\begin{titlepage}

\centering

\uppercase{\textbf{МИНОБРНАУКИ РОССИИ}}
 
\uppercase{\textbf{Санкт-Петербургский государственный}}

\uppercase{\textbf{электротехнический университет}}

\uppercase{\textbf{«ЛЭТИ» им. В.И. Ульянова (Ленина)}}

\textbf{Кафедра \letiDepartment}

\setlength{\parskip}{13em}

\textbf{ОТЧЕТ}

\setlength{\parskip}{0em}

\textbf{по лабораторной работе №\labNumber}

\textbf{по дисциплине "\descipline"}

\textbf{Тема: \theme}

\setlength{\parskip}{9em}

% \renewcommand{\arraystretch}{1.7}
\setlength\extrarowheight{0.7em}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{ b{0.4\textwidth} b{0.2\textwidth} b{0.29\textwidth}}

Студент гр. \letiGroup &  & \centering \theauthor \tabularnewline \cline{2-2}
Преподаватель &  & \centering \letiTeacher \tabularnewline \cline{2-2}

\end{tabularx}
\end{center}

\setlength{\parskip}{3em}

Санкт-Петербург

\setlength{\parskip}{0em}

\thedate

\end{titlepage}
\end{document}
